**Software Educativo - Ciencia y Tecnología**

*Lecciones abiertas que inspiran a los niños a amar la ciencia!*

Autora: Anabel Quispe Ramos

Gmail:  anabelquispe23@gmail.com

Ocupación: Lic. informática

Universidad Nacional de Educación "La Cantuta"
